{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74822&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두리봉펜션"
    },
    "text": "天恵の自然環境と最高の施設を備えたドゥリボンペンションへようこそ。このペンションは智異山500M高地に位置しており、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。周辺には碧松寺、七仙渓谷、智異山展望公園など様々な観光地があり、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。客室内では、魚や肉を焼く直火は禁止されており、調理器具の持ち込みも禁止されています。入室時間は午後5時、退室時間は午後10時以降となります。タオル、歯磨き粉、歯ブラシは個人が持参する必要があり、最大人数超過や未成年者の場合は入室できません。火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。繁忙期には一部の客室の料金が変更される場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは智異山の500M高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には碧松寺、七仙渓谷、智異山展望公園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理器具の持ち込みや魚や肉を焼く直火は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午後10時以降となります。"
        },
        {
            "question": "必要なアメニティは何ですか？",
            "answer": "タオル、歯磨き粉、歯ブラシは個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者は入室できますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変更されますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 335
    }
}